見有人被狗拉左 有冇人認識被捕人士

有冇人認識被捕人士 佢地是否需要協助？

我無野講

推

佔旺時班克警玩封路戰術玩到熟晒啦，由比人叫由尖沙咀行去旺角以經知大獲

幫推

的士司機被捕 佢是否需要協助？